大陸妹對波咁能大.....

幫佢紋身條撚樣有冇揸大波波

陣蝗味
同埋好假

但係大陸妹 不了

似泰妹

白滑大波真係+100

個樣又假又樣衰

同孟瑤同一類
蝗味加師奶味

明明對波咁撚大
點解老鳳可以一睇到就鳩縮?

好撚樣衰（我屌）

幾好渣

有啲似脹版周永恒

中間pat 野好似d 蟲蛋

大陸妹 不了

日本妹(麻友)都好能大波

無波激素雞

娶個大陸妹做老婆爽呀

好撚7

屌你勞母

正到癲左

我屌埋你地個份
狠狠地懲罰佢

波只係脂肪球

呢個唔算假啦

頂多叫濃妝

大波

中間個撻野咩黎？
同我摔甩佢

雞

龍舟掛鼓流

正呀 向西¥150， 50比雞頭 100比佢

鞋袋衫 就連頭飾都柒都冇眼睇

其實唔係大就好
要皮膚滑，手感軟熟，飽滿有彈性先好揸

個鼻冇整
但一定有整雙眼皮

點解啲大陸妹咁中意係個胸度紋身好撚柒

有冇多啲例子

拉

呢個做整容手術出意外，訓左一個月醫院，之後唔知點

最後一張勁能大波

ching講嘢好公道

有冇人有大陸妹街拍望住鏡頭笑個張 王心凌post過
比許孽畜bam左搵唔番

好kawaii
我愛中國

有冇多少少最尾個女仔 好正

好球

其他野我可以忍 但大波我就唔得

紋呢個位做乜撚野

佢地好鍾意d頭髮同衣著好‘’嬲丘‘’

之前好似係141 名人榜見到

你認錯人

攞嚟做雞屌就OK嘅

成班毒撚講到好似有得屌咁

出閃卡易啲認

個樣未必假,唔太硬
可能係MIX左維吾爾族

個榜係接客龍虎榜
武肺生意唔好佢連大車口爆中出後欄都玩埋，所以咁高

法官大人，我衝

要撥開對波墊住隻手慢慢紋

冇所謂啦 整得靚咪得

佢叫口爆至麻友 無認錯

大陸閪好臭架

做雞做到咁開心

搵到錢，又有高潮，so what?

兒時女神

得對波靚

大奶白滑都無用⋯ 個樣怪到成日哭喪咁 仲要蝗 ⋯

屌果陣都係除哂衫架啦 冇所謂啦

老啦，有條𨶙佢含已經好好

好想渣😭

其實都估到佢係雞
估唔到上埋榜姐

可以夾香腸

上1仔350可能會精蟲上腦入閘嘅

一睇就知假啦下話

上次係佢屎忽寫sult 加埋口爆 都係400$

佢要追quote上次佢送左張卡俾我，做夠5次半價，十次免一次

quota

比你屌你屌唔屌

收皮 麻友唔係雞

衣著品味真係好重要

山口麻友唔係 渡邊係

蝗語稱之為心機婊
原因：將紋身紋正事業線上面，加深事業線，再著埋PushUpBra+露胸衫

成隻吹氣公仔

唔屌 這麼醜的妞.jpg

好撚樣衰

大陸妹已經唔Ok，素顏無濾鏡無ps先講

大閪閪都插埋啦 仲問大波波

我會屌
口波西腳各屌一次！

騎到上黎摸你條jer再幫你含睇下點

$400, 過夜

支那照騙都信得過？

個紋身加長咗條線 高招

呢個真係好樣衰
化完妝都難頂

佢個樣同個胸感覺好污糟未沖涼咁

大陸咁多人 按比例計自然多啦

不過老實講123如果喺香港嚟講
都好多毒撚追捧
陰公

自己mark埋個標記叫人屌佢條波罅 淫到

G

一陣支那雞味

個鼻都好撚大好假

垃圾post 拉

扮能到有得屌你屌到賓州都損啊

塑膠味濃

好恐怖畫埋啲符咒喺個胸前面，好大波，但個衣着真係好恐怖。

支畜死臭雞

地溝油加塑化濟真係唔講得笑

柒鼻頹眼

個底可以搓麵粉

帶佢出街，佢未開聲都知佢北姑
只會覺得個男人係香港娶唔到老婆
要揾大陸may屌
Cheap cheap

成陣大陸味出晒黎

sick ball
鬆泡泡師奶波
大極都無用

個鼻假到

覺得第三個反而正常左少少

整容化妝雞

好想揸波波

支那雞大概百二至百五

大陸閪只可以用黎屌

著都成個北姑c9咁

佢鎖骨都唔係好多肉
估計下面墊咗好多野

樓主未見過大奶嗎？
呢D都叫大？

搞到個波好似污糟咗

個鼻最假啦 側面鼻梁已經突
正面仲誇 鼻影都可以唔打

幾正
Btw 唔算大啦

鄧月平

燦妹

個閪鼻同葛珮帆一撚樣！一巴車埋去！

唔係，睇心口同一個人黎

我知唔係
但整容樣一撚樣

呢張相真係好好嘅例子
證明樣緊要過身材

鼻樑有 但個鼻頭大到
縮下鼻頭會好啲

一早已經block 7樓主條5毛

推

色白

化咗妝都咁樣衰CL S

你俾十萬我
我隆得大過佢

J Daily HK?

娶唔緊要，但請你留喺支那團聚唔好再帶嚟香港
香港養你哋班蝗蟲唔起